其實就算架機起咗飛，黑警係咪都有權叫架飛機調頭返香港？

國泰機係香港注册，就算離開咗香港空域都算係香港境內，所以一樣可以叫架機返轉頭拉人，咁理解啱唔啱？

係

仲要飛倫敦會過支國領空

注册

有啥問題

註冊

有咩分別

人民日報－即使搭載疑犯的客機已經起飛，解放軍空軍可無需警告下將其擊落

通常對付恐怖分子先會咁做 唔係拎來搞普通人

同埋無話有無權 但你國泰仲要係香港做生意 佢緊係乖乖聽話 就算黑權無權

简体同繁體嘅分別

哦 好

我新加坡人 打简体咁又点？

有權但通常唔會，因為架機調轉頭當事人一定會知乜事，情緒有機會即時失控甚至影響架機既安全。正常程序係全程扮到乜都唔知，之後叫當地警察係佢落左機之後先捉再移交。

monkey

有冇大佬講埋邊條線正路啲

睇怕香港人真係要十項全能
乜撚野filter, mask, 子彈, 港島地圖
大腦訓練咩屌

基本地理搵條濕鳩越南兵都識啦 又吹奏香港人

唔係錯別字咩
唔係可以配「注射」？
邊係殘體
定我中文差

機師唔洗通知，直接返轉頭

連登文學博大精深

知唔知飛行同航海唔係一條直線畫過去
要睇唔同高度、水域水流
唔係就唔撚洗讀書啦
你估拎張世界地圖就知咩

This is Captain speaking due to technical problem problem we will return Hong Kong

唔經支那要點行

Sorry無睇清楚

向右行穿過美國咪得囉，地球係圓嫁麻！

好似冇咁嘅 flight path

擊落民航機
佢知唔知二戰點打成？

無咁smooth姐，但都差唔多

其實如果佢當日唔係飛英國 而係飛台灣 部機會唔會晨早走左呢？

因航以前俾解放軍打過落嚟

穿過深圳

呢個網站 有好多VHHH EGLL flight path

未必, 應該係狗用超級電腦搵到係邊個人, 但唔知佢係邊, immi一見到就通水, 狗就趕到, 所以飛去邊分別應該唔大

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

其實只要離開香港空域，就立即進入強國領空
特別係向北飛，其實係有指定空中通道
因為解放軍空軍成日都有操練
要避開佢地

請尊重 謝謝

咁係咪留係香港安全啲

未必 早幾粒鐘可能爭好遠

佢搵人打個電話話飛機有
再扮野開file查呢單虛報就得啦

同事 台灣班機早幾粒鐘開！ 而且到台灣 實收留佢！

同意 打錯

應該水路走去台灣再諗點去英？

異體字黎,唔係簡體

黑警好似無權要機管局要求先可以，不過都一樣機管局咪又係under狗務署

乜唔係「注意」繁體 「注冊」簡體咩

皇后 后來

前面用就繁 後面用就簡？

乜唔係咁咩

注字唔係註字的殘體
兩個字黎

坐亞聯酋唔洗經過支那領空，南邊一路經印度沙特

有 啥 問題

好奇一問，假設手足真係到左英國，港共有冇可能叫英國唔比佢入境然後送返佢返黎？？

講開呢個字
我有啲朋友都係坡仔
有時都好驚叫錯monkey

其實佢唔係政治犯，佢係用刀插人，會唔會走到都被遣返？

冇除非英國吾俾你入境，要原機折返

註冊有啥問題？

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係今日国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

你認為要點行

點會，我吾肯定香港同英國有冇引渡，但係就算有都係引渡d high profile 嘅人或者重罪，普通傷人、偷小小野果d邊得閒同你引渡

唉...真係差個十分鐘....屌
有冇辦法幫到佢.....大家不如籌旗請個最撚勁嘅律師幫佢啦....坐少幾年都好

而家得英國無封關, 走一定係去歐洲

異體字啫

早啲block咗n ben呢啲波台on9先

1

出咗公海未

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

殘體同正體的分別

註冊轉簡體會變注冊，再轉返繁體都仍然係注冊，錯別字

印象中小學教寫册
利申：9X年時

佢都當左你係恐怖分子啦

晒鳩氣啦，無權咪搵個黑警打電話話有詐彈囉，架機咪即刻去最近機場降落

錯別字+殘體